放鬆啲啦香港人！

事緣琴日同班朋友揸車去沙灘, 去到個公共停車場位已經好爆, 我哋就兵分兩路, 我同一個女仔落沙灘預備好先, 另一邊就等車位.

咁啱我地落緊沙灘嘅時間見到有個車位, 又冇車, 我就即刻打俾個friend叫佢揸過嚟, 過咗20秒左右有一格中港牌嘅私家車停咗係我哋前面話

= 中港牌男
= 我

你行開啲, 我要泊呢個位
唔好意思啊, 格車過緊嚟㗎啦, 好快就到
你咁樣唔啱規矩喎, 用個人霸主個位得嫁咩
唔好意思啊 (之後我再call個friend )

當我再打俾我朋友嘅時候, 個中港男已經將架車插左半個車位入去, 之後已經攞起個電話用鏡頭對住我話

你都唔想我拍片等網絡公審你嫁
格車到啦依家係你後面
你咁樣唔啱規矩 (一路拍緊)

到最後個車位都係俾咗佢, 雖然我唔知道用人黎霸住個車位啱唔啱規矩, 但我同呢位中港男對話唔夠30秒, 佢已經拎起個電話想網絡公審我, 只能講一句放鬆啲啦香港人

咁真係你唔岩喎
同啲街霸用凳霸咪錶位有咩分別
關鍵不在時間上 係你果陣都無車係手

其實之後同朋友講返都知係唔啱嘅
但我覺得心平氣和唔啱咪講到岩, 唔需要下下都話要公審

樓豬等比人屌啦

可能人地真係趕時間呢 你仲企係度塞住人
人地唔嬲都有鬼啦 你咪又係上連登諗住屌人同搏同情

有無將心比己過 上高登打一大段字加幾個表情就想人同情你 ？

樓主正垃圾
人肉霸位

咁我又唔係想人哋同情, 我都冇話我自己啱, 只係覺得而家香港好仇視, 郁啲就要公審姐

屌你同之前美國個幾個臭閪港女人肉霸位有咩分別

On9人肉佔位 仲叫人放鬆d
你自己唔撚放鬆 死撚開d?

你咪又係想上黎公審人
萬般藉口 講真 最垃圾就係你呢種香港人

你肯定自己冇問題

公審人公審

知道唔岩仲擺上黎？ 屌你老母

Sorry

當局者迷

人地講明無人肉霸位 你又唔走